［突發］張柏芝引述甴近平說話撐警！

忽然想豔照門經典重溫

佢返左大陸奶共好耐，
但講野on9比大陸串返轉頭

好個女警look

唔怪之得cosplay警察啦
原來撐警嘅

佢

撐警天使

又一個可以回下帶重溫佢嘅溫馨時光。

pornhub 有大量po

唔知佢啲仔睇過自己啲相未呢

食左齋好多年
但第個節目話自己成日煮飯畀仔都係煮唔記得咩肉

大把人都知佢做過女警
佢對仔知唔知

返屋企去唔同人屋企生仔啦

柒撚到唔敢睇

睇下自己出生地

有咁嘅事？

呢個時候好心收嗲喇，毛蟹怪

有冇人po 返啲相出黎

有冇人有佢兩個仔facebook?
send佢老母cosplay女警既相俾佢兩個仔睇
等佢兩個仔知佢幾咁撐警幾咁愛國

咁佢本身都做過女警

當年佢真係幾正

些呀比佢兩個仔睇啦

佢老母全盛時期超正

奶共？奶賓周添呀

可唔可以share返佢女警look想j

就嚟新年啦喎
大家識做

女警個排已經成鵬骨 但想俾我係真心㗎個時條粗脾夾實搖

圖都冇張學咩人討論

佢個閪應該俾人屌爛咗好耐

佢個仔唔知仲有冇機會見到佢個閪

BIN你老母個臭閪

係咪當年閃卡黎
係果個年代大 但無興趣無搵黎睇過

佢係咪退役女警黎,
支持維持治安都好合理既其實

好懷念啊朋友
咱們都是好朋友

水泡車

藍屍多無腦又一鐵證

係。10年前

硬撚咗

有冇鮑魚睇

冠希個仔安好

不如大大力再擺上公海啦，一諗到佢兩個仔對住自己阿媽打丁都咪話唔爽

佢講咩比人串

正臭雞

你唔識呢件臭雞 ？
拍淫照role play 狗乸

一個無人想屌既中年失婚婦

臭老雞一隻

佢把聲淫叫都唔方好聽

臭閪，

幫佢出大陸網站文宣cosplay撐警啦。

可能近親相姦ed

阿蛇可以食柏芝
而家離左婚應該仲好屌過以前

個仔都叫 謝振X

真係好中意popo

真心正，edison造福世人多謝你

閪毛的確好亂

靚鮑
又想打丁

好撚多雜草

上大陸節目吹水吹得太勁
話自己試過訓教訓十幾日
謝霆鋒幫佢敷mask同喂佢食飯
又吹自己吊威也吊左十幾粒鐘飯都唔食
Ff到痴撚咗線

有無more
之前無睇過呢幾張

google揾張柏芝porn 大把相

本身覺得佢好慘

而家唔使可憐佢

圖呢

得一張

天使

今晚j下先

無錯，
有次佢話煮飯比個仔食，
人地問煮乜，佢dead air.
總之好on9啦

記得開心share俾好朋友

自己攞黎衰，又hit返套閃卡

好撚仆街

點解個廁所有阿差洗pat pat 果種廁？ 唔能通！

謝振⋯ 睇嚟第三胎親生老竇嘅身份呼之欲出

有冇露？